睇睇下instagram 笑到我仆街

冇野做碌下instagram explore
發現有個撚樣 就禁左入去睇
想睇下佢呢啲律師智者點掩飾早前既事

7/1話準備準備準備中
屌你老母9/1就已經收左皮
仲廢過連登啲戒J撚

依條友由第一次擔正選舉，直至依家都係靠包裝

叫你唔一路行街一路睇啲好笑嘅IG㗎喇

但都仲可以有啲弱智死忠大大聲叫人體諒
本身以為係啲四五十歲既黃屍
點知禁入去
屌你中學雞黎
究竟點撚解仲會有新一代支持販民

就係想知佢點把炮
可以點包裝先可以做錯事但都仲留低到支持者既心
依家發現係乜都唔洗做
啲冇腦支持者係唔會走

呢條友做過咩？除左得閒9up2句
利申：岩岩出返黎

第一幅其實同弱智mk自拍喊相冇乜分別，分分鐘影完轉個頭就去咗屌女